移民去台灣算啦，香港已死

百五萬搞掂

台灣都就黎比國賊黨賣走

你覺得台灣唔會死？